澳洲留學十萬個問題

想問下讀mls嘅巴絲或者系Aus果邊讀嘅
你地知唔知mls系qut讀好唔好
或者邊間嘅mls會好啲
聽人講Melbourne 同UNSW好好
但好似又無呢科
求救

你成績係點先

緊系唔高先要出去讀u 依家讀緊asso2.X

同埋聽人講出去讀唔洗好高分都入到

2.x去到都應該要讀foundation啦
利申都係2.x 可能會去澳洲讀

QUT 好Cheap 架
還掂Foundation 上
試Melbourne U and UNSW lah
好好多

唔係嚇你 但要衝量一下到底自己鍾唔鍾意依科
要讀有冇恆心去讀
因為無論係Mel, unsw定qut都唔會易
澳洲U出名易入難出 而3間都多香港人㗎啦
不過依三間之中要揀都係會揀mel or unsw

你會prefer邊間多啲

Mel同unsw應該好啲啦